有十萬人去六四，仇狗個台有五千未？

如果十萬人記念64係膠，聽仇狗仲on9

年年十萬除咗損錢之外仲有咩用？
利申：反仇

理念不會一朝成功